唉屌 我嗰六舊腹肌冇啦

你一向得一嚿，另外五嚿唔存在

喺唔同時間冇咗

消失左

今晚食羊